澳門政府預留撥款明年續派1萬元並實施稅務減免措施

有份